【突發】【721香城Online】水魔法師回魔塔

唔知大家仲記唔記得有個畫面係有個玩家拎路邊淋花嘅嗰條水管嚟淋煙頭？
(Sorry，搵唔翻嗰條片)
我諗我地可以參考一下

回魔塔
回魔塔結構應該大致相同
(求任務路線鄰近玩家fact check，同埋睇下路線鄰近回魔塔數目，有錯求屌)

道具
內四角匙
開啟道具

士巴拿
解鎖道具

武器合成
水管

水管卡扣(連手擰)
加固水管與回魔塔嘅連接

強化配件
水管轉接頭+不同槍頭

加強水壓
加上唔同槍頭，可加強單體攻擊力或轉換為範圍技，可攻可守，甚至有槍頭可再加裝寶石作進一步強化

解鎖方法

強化方法

07:45

由於角色為初步概念，道具size有待確認

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

push

721唔係和理非round咩

魔力補充

做水魔法師後援
push

721見

721金鐘 唔係元朗

push, 開紅色個啲係未無水出要開大掣? 同埋一開會山洪暴發?

所以有待任務路線附近玩家睇下多唔多

push

一開嗰下應該會
同埋點開都係一個問題
睇下有無消防/其他玩家可以解答到

push

推

解鎖方法

正確方法係呢個